今次疫症算唔算終於到四眼仔發圍

疫症撗行，每個人都迫住要戴口罩生活，
但係戴口罩有個難題，就係啲口罩戴得耐就會好易鬆，
根據風動力學指出冷空氣向下沉，而熱空氣就係向上升，
咁啲霧氣就會由個鼻噴上去，搞到啲人個視野俾霧氣擋住睇唔得清，
而做四眼仔有個好處，就係副眼鏡個鼻托可以襟實個口罩上方，
咁啲霧氣就唔會谷到上去整到個人迷失方向咁款。

1999

On9 噴氣個陣咪遮到眼鏡

ON LUN 9

？？？？

講嘢一舊舊。十足死老豆。

傻人發現案

冇眼鏡點會有霧氣

其實好憎戴眼鏡
但 戴con又嫌核突(用手指觸摸眼球)，激光又嫌危險
所以死死地氣戴返眼鏡

唔明
本身以為你講眼鏡可以防飛沫

冬天口罩戴得唔好
跑步
暖的地方一出去
眼鏡會曚哂